<resources>
    <string name="app_name">Mobil Prack 2</string>
    <string name="button1">Запустить Airport Activity с передачей данных</string>
    <string name ="button2foreresult">Запустить Airport Activity for result</string>
    <string name="button2">Кнопка 2</string>
    <string name="button3">Кнопка 3</string>
    <string name="Text1">первый текст</string>
    <string name="Text2">второй текст</string>
    <string name="Text3">третий текст</string>
    <string name="Edittext_Text">Введите текст</string>
    <string name="passport_control_content"> Ничего необычного и требующего каких-либо усилий от летящего пассажира в процедуре паспортного контроля нет. Главное — просто быть внимательным, учтивым, не задавать лишних вопросов и не травить анекдотов — ведь перед Вами представитель власти, от которого зависит, пройдёте Вы на посадку в самолёт или нет.

        Первым делом Вам необходимо пройти к правильной стоечке паспортного контроля. Обычно они делятся на стойки для резидентов страны и для иностранных граждан. Сотрудники паспортного контроля не любят путаницы, поэтому за Вашу ошибку Вы можете получить допрос с пристрастием. Будьте внимательны. Информация о том, на какую стойку Вам проходить обычно вывешена на табло над таможенными кабинками.

        Вам необходимо соблюдать очередь. Пока один человек предоставляет свой паспорт работнику пограничной службы, Вы должны стоять за красной линией вплоть до того, как человек не отойдёт (а лучше, до тех пор, пока Вам не подадут знак о том, что можно проходить). Подойдя к стоечке, Вам необходимо дать только свой паспорт/загранпаспорт сотруднику, желательно без обложки, авиабилета и каких-либо дополнительных документов, если они не требуются таможенником. Работник посмотрит Ваш паспорт, сравнит Вашу личность с фотографией, что вклеена в паспорт, проведёт Ваш паспорт через систему и, если все в порядке, отдаст Вам паспорт и пропустит далее, к воротам вторичного досмотра личных вещей.

        Иногда, сотрудник может задать Вам несколько вопросов, например, цель поездки или откуда Вы прибыли. Не стоит ничего утаивать, сообщайте все так, как есть. Это может повлечь дополнительные вопросы, например, для въезда в Россию сейчас требуют обязательное наличие обратного авиабилета либо средства для проживания на тот период, на который Вы планируете задержаться в стране. Их могут затребовать предъявить. Ничего страшного в этом нет, это нормальная практика, не стоит паниковать.\nЧаще всего, если у Вас ранее не было проблем с законом, депортаций и других негативных отметок в паспорте, контроль в аэропорту Вы пройдёте без проблем.
    </string>
    <string name="passport_control">Паспортный контроль</string>

</resources>